政府攪作文比賽國家安全抗疫情

偽命題

無安全過

垃圾

一日唔脫離呢個國家，我地個社會就一日都唔安全

書卷又係三中商